有冇人覺得跟個時間觀念好重既老世好辛苦

對上果幾份工，老世一般都遲半個鐘到一個鐘返工，起碼9點半或者10點，同事都係9點半左右先到公司。大家有共識做得晒d野就準時走，做唔晒係自願ot冇補水。

而家返呢份工，個老世極重時間觀念，遲一分鐘都比佢話，無論返工定係食飯，好大壓力呀...係咪以後搵工都要flexible working hour先得

flexible working hour 好撚重要

岩，太有時間觀念既人好難相處

你話誠哥果d做大生意就話姐，我文員仔咋

咁有時間觀念咁ot係咪有補水

冇補水

唔返工拎老綜

遲走補翻比佢囉
我老細又係好準時
以前都會屌我遲
而家開始無理我